9月23日 係光纖之父高錕記念日, 今日做任何慶祝活動既人都祝佢地全家落地獄

高校長祝您早日安息, 多謝您對世界既貢獻

btw, 今日仲可以笑住吹奏高鐵既人真係祝你全家生癌

cctvb新聞部

2個五毛狗啱啱上左高鐵見到呢個post留底左負評, 祝佢倆個快啲安息

慶祝高鐵通車

巴打做保險定點?

無高錕 我地仲用緊電話線上網

無佢無av睇

Ok